大陸武肺針得五成，你打撚埋我個份

得五成，咁打嚟做乜，我唔打咪又係五成機會，一係中一係唔中

你對了